[A/I] 進擊的巨人Tactics 為抽五星角獻出你的心臟

策略性守城玩法，派出角色/陷阱炮台等防守根據地阻止巨人入侵，不同巨人要不同角色克制（例如斬手/斷腳），有auto有掃蕩，輕鬆又方便

官網：

日本 App Store

Android:

日本攻略wiki

兵種分
炮台/陷阱:
戰士（單體/群攻）:
突擊: 救人
夠SP可出大技

FAQ:

假首抽邊隻好？
打完教學，可免洗首抽 有4隻星可洗 (日本仔評呢4隻S級，但無兵長調查兵團大叔)， 約翰/萊納比較好，兩隻都打單體，約翰隊長技好，萊納攻高d

現時邊幾隻人物最強 /最抵抽？
兵長/巨人版艾倫/五星三笠/艾爾文團長 (日本仔評SS級) :

里維兵長

兵長現時單體輸出最強，飛一轉攻擊五次，每次傷害會遞增( 2xxxx UP)，而且SP範圍12m直線全圖高傷輸出，人類最強的士兵當之無愧

巨人版艾倫

巨人版艾倫為現時唯一SP可以變身巨人角色，單體輸出高,變身巨人後，一拳可以打2萬攻左右

五星三笠

五星三笠為現時最強群體輸出角色之一(呀妮第二)，就算有班巨人雜魚突然出現，都可以高傷秒殺，SP為18m門前範圍直線高傷輸出，清門前巨人好幫手

艾爾文團長

雖然血少，容易比巨人打中返屋企，但單體輸出高 (可以去到一萬以上)，隊長技為調査兵團攻撃力20％上昇(上面推介個三隻人物都係調査兵團)，SP為現時最強拘束技能，可以係指定範圍拘束4隻巨人，如果遇上特別巨人(etc 女巨人)，可以用SP捉住佢，再用兵長慢慢SM，非常值得抽

飛撲巨人/重拳巨人點打好？
出突擊兵對飛撲巨人斷腳/重拳巨人斷手，陷阱鎖巨人都係一個辦法

技能方面？
每個人既SP技都唔同，有buff能力出戰，有一次性大範圍傷害，有高部位破壞傷害
另外部份人有唔同特性

暫時有：
SP範圍加攻:漢吉
打斷巨人攻擊 ：萊納
盲眼（高critical rate)
斷手，斷腳

Lm

Topic好似打漏左個2

抽極都唔中男主

竟然開到2

成日都無撚曬D卷

D材料好難打落黎
9lv熟練度材料打左30幾場先得7粒

737560629 求加好友 戰友好少

新手一問

兩個十連都冇五星係咪正常發揮

新post留名

非常正常

有一次性大範圍傷害
單次

記得睇次序，排得愈頭愈易出

仲有個唔知有乜用嘅騎馬出場

不如將#1 資料整合一次之後再開過個新post,如果唔係開下個post d資料有錯,開post 個人 or 新玩家好難follow up....
有冇d 咩 資料有錯,或者有miss 可以提出先,之後聽日再過個新post 啦

有冇巴打翻譯下新活動

邊度有講新活動

係咪共鬥

必要時食石

依家唔夠打，唯有等復刻😭

我係咁kill apps先過到

我玩咗兩個禮拜都未有一隻五星呀屌

四星差幾隻就齊

好好奇你用左幾多石

wa，熟練度30
我依家得24，見過有個日本仔熟練度最高27 ja

熟練30會好打好多
我係尾關放遠網，手快放多左
綁唔到隻boss先死左
應該一個射完接住落第二個

尾關打法兵長打大巨人
小既由佢打城牆 去到咁上下出米卡沙 清走
Boss出 就兵長/米卡沙開sp清場
遠網*輪住出再等夠8cost 可以遠網+兵長一齊出
再無限遠網 等完場

2點有冇pool更新？

又垃圾pool

範圍攻pool？

mikasa重要呀

無新角?
不過都有無用, 因為唔會中

個營運真係好垃圾

咁快就咁養生

一定90% 中阿妮 或者兩隻一齊中

5星?
玩到30幾RANK, 10幾個十連都黎緊都未見有新既中過

有咩新活動？得個經驗石x1.5？

600石 得咬利叔
假首有約翰

重唔重刷好

600冇5星

重刷啦...咬利叔爆技先勁,平時就咁出又冇團長好易冇血...
依家有mikasa pool 抽,抽中點都易玩d

1隻5星讓 +4星mikasa 洗唔洗重刷 btw有冇方法重刷唔洗重裝隻game 次次重裝都好耐

如果岩岩玩就重刷，有5星mikasa，會較易玩。

咩新活動都無 個update咁on 9 ge

有冇巴打有25熟5星mikasa

24就有，不過平時放開兵長

5星勁好多同埋係調查兵團好用好多
讓我基本己雪因為佢係訓練兵團
咬脷同團長嘅隊長技都冇加成到

24熟要唔要？
271810084

一開頭好難儲石10抽

未加嘅一齊加下fd

隻game咁難玩嘅

越難越愛

打完第二章就打唔到第三章d關，升人又無錢無素材，抽卡又無5星，點玩架

錢遲d會用唔哂，先用skip卷刷關升熟練先（好重要）!

id: 951156895
熟練27
加左講聲

點解可以升晒咁多隻lv 65
我D熟練升得勁慢仲未打到經關lv 4

加咗

新手已加 ，請Carry

我都係升到幾隻熟練21-22仲要兵長65先穩過到
唔夠lv推hard關又刷唔到料升熟練
唔夠熟練又推唔到經關
我都係用晒d體刷勁多場normal先升到

我依家D角都係熟練21-22, 夾多隻高過26既兵長就得?

宜家十抽好抵玩 送卷

那有石 你老母

c兄 我加唔到 你人滿了

900石 重刷好唔好

而家抽mikasa定團長?

互加好友

已加Thx

新手求好友Carry

又唔洗26咁高但2X熟練兵長走唔甩
要練齊斬手腳
我有團長+咬脷好友先過到
唔知你有冇

我個list冇滿喎
唔得嘅話一係我加你啦

有無巴打有用依隻 夠竟有乜撚野用 好廢 技能傷害又低

貪靚仔 （有5星點都好過無）

無呢隻, 個技能係乜?

求carry

抽左600石得呢d點玩

圓形範圍攻 但唔高

咁真係無乜用，用黎打雜魚，
但貝爾托特好過佢，起碼係2cost

求建議 第七章要點撚樣打

巴打+左
我叫genesis

血同攻擊力高過未用技咬脷,都係攻擊三次,如果有埋團長,咁先可以發揮最大,用黎做先鋒用
升高d 熟練度,依家隻角色都未升好

熟練平均幾多？

咁樣洗唔洗重刷?

重刷啦....同埋得一隻5星呀妮,真係唔洗玩落去...

假若下次抽到呀妮,可以諗下再抽艾倫pool 抽艾倫咁樣會好d

其實mikasa 個pool好d 定eren個pool好d

抽左mikasa pool 先,因為兩隻角都係主要輸出,eren pool得艾倫係主要輸出,
漢吉只係back up 角色,而且有其他選擇可以暫時用住先,所以冇咁重要

要單純講艾倫定mikasa好d就一定係mikasa
一刀斬死晒群怪基本上得佢做到
冇佢有d關難3星d
相反艾倫冇咁必要
低攻過團長一截又冇乜關要巨人化先過到

得兩隻20 其他 得12-15

隻Game好快無體，迫人悠閒玩

岩啊 講真 艾倫巨人化都唔頂到幾耐 mikasa可以一下殺撚曬D 小怪 好勁

巨人化艾倫要配束縛先頂得耐
打到後期巨人化左都俾隻巨人一拳秒

岩岩刷左2日，終於刷到米卡沙..有無邊隻勁既可以升？應該好快又有300石，應唔應該抽落去？
陣容如下：
有無人可加朋友？

Add左 主升米卡沙啦 抽唔抽就 你仲需要一隻打單體好強嘅 例如艾倫or團長依類

加左

巴打請加埋我
800190770

係咪去到第八章就無？
我打normal ，第八章boss都打爆埋lu

個ui差成咁都可以開到新po

點解啲石打得咁慢 打完第二章都未夠300石
正唔正常

新手300石拎左？

邊到拎

咁低就唔好諗住過

做哂個9個任就有

揾到了唔該師兄

玩唔玩得耐？

見好多人用阿爾敏，係唔係由3星上4星好？

升左冇乜分別 只係max lv會高左5lv
升到高lv再決定都未遲

輕鬆有輕鬆玩
之前送好Q多體力又無卷 就要肝

係無得選擇下 你都要用

咁我慢慢刷

有無邊隻斬手斬腳介紹

斬手應該係5星韓吉最勁，
無嘅話呢2隻算唔錯

漢吉幾好用，又可斬手，又有出場全體65%攻加

抽唔到啊嘛

10抽2 mikasa
幸運女神眷顧我

刷材料好似調轉刷會易d

即係點？

即係如果同一關有A同B所需材料，
如果想要B材料，
走去刷A，感覺佢會跌B嘅多d
（其實錯覺黎架姐）

試下，材料真係好難跌

玩左兩日 抽左幾次10抽都係無料到
900石 亞妮開 咬脷
600石 亞妮開 咬脷
600石 亞妮開 0隻5星
dllm
又要重刷

無斬手角..最後抽多十抽都無..用住隻3星先..

我都係咁上下

05星係咪可以再刷

想問下傭兵抽，係唔係要抽到夠出拘束器先停？我見好多巴打都有用！

冇錯 好重要

拘束揀match 最多隊員屬性 之後打素材可以升熟練快d

係

呢句唔係好明？點match!?

岩岩抽到！

加個好友一齊玩

屌 600石又係亞妮開 咬脷 屌屌屌

屌你老母 刷撚左幾日

開得啦 有米卡莎

發覺愈後愈難斬手腳.......好想要隻4星斬下..阿爾敏唔係好夠力力

正評得5星

Add👍👍

睇下聽日又轉乜野pool

我都唔明

新手求加

Eg 你有兵長同mikasa 升漆黑拘束會好啲

原來係咁.....如果唔同屬會點..

有冇人用韓吉招buff隻人會郁唔到

好似connie

冇韓吉
韓吉fd都冇隻

升左隔爾敏上5星，分別不大，
大家可以慳返d材料

同屬性刷材料時可以順便刷埋
同埋同屬性有機會食埋個隊長技buff（如果隊長技係屬性的話）

其實我無睇過套動畫，因為隻game今日去睇

套野堅好睇，睇到20集

動畫睇到54 已經忍唔住睇埋漫畫

更新完，宜家kill app 發現：
時間會繼續
被食嘅依然會被食
SP量會繼續存在

其實隻隻兵器唔同屬性係有分別
i.e. HP/SP上升量/SP攻擊或時間

分別不大即係有冇分別？
因為4上3係得Level極限外係冇分別
同埋聽聞係原生5星先上到100級

無群攻 過唔到經驗4啊 屌 好撚on9成日差D

4上5數值一樣無變

搵好友mikasa

有無巴打可以加我
之前申請大多好友，唔比再申請

800190770

出女神

那有石

All in

新卡。群攻？

仲訓練兵？？

其實有冇一隻係屬於坦既角色？？

我隊友放兵長

你得1個好友？

Mikada算坦掛

有300石 可以參與下

冇卷快刷 真係冇動力用手動走去刷熟練料

無兵長 做隊友 我隻團長同艾倫唔夠力殺肥佬

一齊參與

不過又係攻擊手就多得滯⋯已經突章了

想唔用petra

講左係進擊型？乜野屬？

咁真係升嚟無謂

唔知點解想隻新野係斬手斬腳用

隻game又唔出新關又唔出event 想點

on99又維護

係..太少斬手腳既人物..仲用緊3星...

有無用過隻4星炮手

用緊韓吉＋漢叔

This? 有用呀

韓吉應該好勁

你就好..用緊阿爾敏同不知名3星..

佢應該係講緊渣大炮嗰個

唔係出個光頭仔丫嘛

有30抽。用左20抽中

嗚呀女神同兵長一樣斬五刀
好想要呀

兵長勁好多，唔抽

屌 垃圾pool 連skip劵都無撚埋
刷左4日都仲未開game呀屌
見到呢個pool都唔想再刷

20抽全3星

新pool好唔吸引喎

無石唔使煩

冇用用

呢隻Game真係趕客趕到呢

佢係咪好唔鐘意Connie
明明故事都係同主角們一齊打到最後
但嚟到隻Game係唯一一個角色出兩次都冇5星，仲要4星都冇

繼續抽唔到新角

未出姐可能

等團長同levi pool先抽啦

點解5星艾倫好似廢廢地

係 講單體攻又唔夠團長 隊長技又屎
不過變巨人真係好好J

271810084
歡迎加好友

有冇上次隻5星調查金毛咁高攻

同埋個作戰指示書有咩用

抽痕一抽 凱巨人畫面兵長一閃

打最後3關既入場卷

有冇Ching 可以講解下lv4強化點打法

帶隻斬手 一隻單體高攻 一隻群攻 熟練唔好太低都應該可以試下
唔多夠力就帶D束縛器 幫D打手捱多陣

營運真係垃圾到咁⋯成個幾月，，D event完全提唔起勁玩

雖然係。BTW佢普通野都仲未玩得掂

我愛女神
但係唔中

d能力值得兵長2/3

係抽中，但麻麻地咁

唉，又全3星

我用左1800石，1隻5星都無

打4-8關奮戰先打到一次最後三關
就算次次用女神做傭兵乘多100%都唔係太想打

招技好勁 幫D巨人變人棍

5 cost斬手腳本來就冇賺
但係冇兵長嘅冇理由覺得佢廢

但扣5氣呢

原來呢d活動有咁多卷刷

乜撚野初陣？

想問下點先打到...係唔係所有都係訓練兵團..點解禁曬都唔得

你咁是但一個人換，如果你個倉有佢需要嘅人會顯示紅色寫住‘出陣必要’咁嘅字眼

1800石

要刷夠活動隻光頭仔，入隊先比你打

我自從抽中咬利同團長，之後ge 1800石就無再中過5星

有活動咩？果個34班訓練嗎？

我無兵長，又鍾意女神
覺得夠用喇

第一日玩

兵長用人地果隻
自己用女神

打任何一關跌Skip任務劵4張
打20關夠打一次Hard
用女神跌章乘二等於跌16x個
夠完成3次指令
一次指令送7張skip劵
即係之前打個20關都用skip劵都仲賺一張，仲未計平均skip兩場都會跌返一張出嚟

打任何一關跌Skip任務劵4張
打20關夠任務劵打一次Hard
用女神做傭兵跌章乘二等於跌16x個章
16x個章夠完成3次指令
一次指令送7張skip劵
即係之前打個20關都用skip劵都仲賺一張，仲未計平均skip兩場都會跌返一張出嚟

活動送果隻野係咪廢？

應該就係

咁多位 你地係咪谷晒一隻熟練上到2x先再練第2隻？
我刷到而家最高果隻仲係得19

我自己玩就平均升
因為谷死一隻效率睇落好低
因為Hard關比normal關有效率
但hard關每日只能打3次
谷死一隻=必須刷normal關=無效率

hard出既料比normal出多d？
我冇留意過

Hard每一次出4個

Add #541457566

唔怪得咁多人已經升左2x。蝕晒

我都係玩到咁上下先知

終於過到經驗4
熟練加埋兵長26 隊友先平均187 但係得兩星

有時我會專登放d 低熟練度gei 3 星出黎做死士
由佢地比d 巨人捉住，立即派特擊兵斬巨人，救走佢
隻巨人會停左係度比你任斬，咁就可以買時間
咁樣做都只係損5 點行動力
同你一出cost 5 gei 一樣，好過你出左之後隻5星比巨人打到要徹退，仲要重新排過個出擊list 。

低熟練度都過到第8章12關 gei Boss

on99不具合竟然唔係送石 而係送 skip卷

攻勢心得 有咩用

尋日開始玩 依加呢個pool應唔應該抽？

加朋友一起玩！掛5星米卡沙

體力同錢都完全唔夠用 屌

想問騎馬有乜用？

玩曬所有體...唔夠lv唔夠錢唔夠體刷料

無人用就乜都要練黎試下架喇,
開局三隻5星到而家都仲係咁.

抽到女神個D 人真係要拎出黎俾人用下,跌多D 章

已放
想益巴打用
但係好友申請太多
分唔到邊喲係巴打

宜家送好多卷 但係無體力

下下30體

打普通關都會跌卷

打活動達成任務送好q多

熟練度點先可以升快D

女神已長放，但無咩巴打加好友

已加

你啲換光頭仔碎定咩

有無需要換埋其他野？

Add唔到

可能你Add人太多，我未滿
我依家都add唔到人

巴打咩名？

原來一早add左
自膠

加好友

互加

長掛5星艾倫

點解打唔到，求解答

見咁多人練騎馬佬既？好用嗎

冇勁野就乜都要用

你要放活動兌換個隻光頭仔

唔想打event 光頭仔又廢 覺醒淨係得個10粒石

根過往慣黎，遲d又會update, 今次儲銀圈，遲下金圈

依兑晒先4星，活動話過可以5星

光頭仔吸引力係3氣，但能力值都係差d

咁之前5星到既人仔勁唔勁？

因為我升左一開頭隻光頭仔..諗緊好唔好轉騎馬佬.

潘朵拉我得四星，都ok,

btw訓練兵我都夠開1 team

馬佬貪佢係調查兵食到加乘 無人用乜都要試下

好想快d有新pool..抽唔中5星搵隻4星斬手腳頂下3星connie斬好

其實只要有兵長+mikasa+團長/咬脷就已經齊隊

無錯
咬脷做隊長，團長用傭兵好友
加全隊調查兵團

呢隻不錯，長期隊員

我有女神，啊妮，艾倫，全部次一級

same

4星艾倫我放棄左，太屎

刷活動刷到傻

但新出個光頭仔sp技好勁喎
成20000攻
又只係3cost

活動D野你地兌換左D咩

營運好趕客，石送得少，活動又少
開game初期已經玩到好似營運左3/4年咁

換晒光頭仔算啦, 其他野可以打返黎

係 仆街營運 如果唔係有愛 一早棄左

光頭仔真係兌唔落手

慢慢整囉, 打其他野又會有書卷
而家隻隻都卡晒熟練25左右, 打唔上去

隻馬仔睇怕再搞會上5星

想騎馬個技能有咩用？

應該係騎馬埋去敵人身邊先飛,減少浪費HP, 我估係咁

利維小隊除左咬利，其他隊員其實勁唔勁？

大量30熟角 求30熟好友

349309237

儲左1200石等抽兵長

各位 活動章你地有冇換隻光頭仔？
定係換晒卷就算？

我無換光頭仔

今次個活動真係毫無動力刷

我刷傭兵幣升網

上到五係唔係都無咩力

女神求女神加好友

757434875

剛剛睇完動畫最新個集
好悲壯

新玩發覺d 石好難儲

再玩就會發覺唔止係石

已加
800190770 長掛女神活動

等新活動啦

求加 ：548532466

幾時出新pool呀頂佢......唔想抽呢個垃圾pool

Add左

冇石 唔洗煩

得閒要升下d武器，好有用

咁我都係得廿幾抽..但想換走一開頭隻3星光頭仔唔想曬資源落去到

有無邊樣推介，除左拘束

呢家係咪唔抵抽？ 等兵長好d? 同埋我想問d lv 升左係咪會加攻？ 我呢家開始打怪唔夠力

淨係覺得d網有用

唔太抵
兵長勁好多
會加攻 但係如果熟練度差太多 會扣傷害比例 所以max lv都可以打唔痛，通常低平均3熟練就唔夠力

我應該集中升邊隻先？？

升拘束同貝托 你冇5星攻擊隊員好難挽 等下個pool啦 或者比d心機打活動

我只係升拘束

最頂個個好勁
熟練度37 ，點升

盲眼，斬手，斬腳

你地會點排？

無斬手，諗緊升唔升個盲眼

我就練斬腳先，用漢尼斯大叔

跟住先練斬手，用副長

腳手
我咁排

打手巨人可以拘束器
趁隻野未黎到就捉實佢
反而拘束器難打腳
有時在好遠已經一下跳爆個拘束器

眼無用過 等其他人評論下

想問下拘束即係咩

依個

應該係課長嚟

我無呢張卡 點先有

遠同近邊樣好d?

用友情點-傭兵xxx 抽，抽齊碎片就有

抽依個

我都唔知 淨係練左兩個遠

個人認為遠好用喲
首先遠係範圍控制
同埋可以射幾個位
控唔同方位的巨人

近果個只能控一隻巨人
同埋近果個落得唔好
會比巨人打到無血之後好快爆

收到

不過d 鏞兵幣點先拎到架

Ic..我升左近..

刷今次活動換到夠

初陣5星都係得10石

呢個活動？？

我2隻都有升

係 下面D關要用兌換光頭仔 係陣中先可以打
隊友放 女神多100% 幣
一開始達成目標送好多快刷卷 又可以兌鏞兵幣

但佢要用好多作戰指示書 我得百幾張

你咁多體力 刷下關先啦

我打到呢關已經唔夠打 應該刷邊關好

升熟練先啦

係咪成隊人盡升住先？

先練好一隻特擊先 再練你個隻5星斬人

D 5星角都升晒lv 65但係D熟練真係升到嘔
有D素材要成36粒, 用10張跳劵夠膽死1粒唔跌

知唔知一陣出咩新pool

5/31(金) メンテナンス終了後から、ガチャ「精鋭フェス」開催予定！
「★5[型破りな新兵]サシャ・ブラウス」が登場します！

訓練兵。。。？？

繼續10抽支持下 抽完又可以等下個pool

唔撚係掛 新手即係唔洗玩？

我隻5 星唔係都係突擊黎架咩

邊隻

600石等米卡沙啊
我一隻群攻都無

如果有兵長都ok 群攻靠朋友

要可以放出泥打個D
等下個pool再抽啦

後半追加

為食妹⋯希望係斷手斷腳人

姐係咩

手最好..腳有阿爾敏！

而家既活動 再出難d既關

同一個活動要分兩次出.....
好肯定開發同營運team好少人

3星阿爾敏唔夠做

其實隻game 可以發展既空間好似唔係好大 巨人套野 人物少 boss 又少

假如隻驚唔會有其他動漫合作。我諗頂多年幾貨仔

一陣個pool 又抽唔落手 叫新手點玩

博兵長 係咪好過三笠

又冇5星

長期UP嘅2隻都有1隻重複
如果重複抽中係唔係冇用?
想要兩隻阿卡曼 唔好講一齊UP 我玩以黎未見過同一池

其實人物都唔少，只不過係死得快，都唔知計唔計落去好

覺醒去6星一定要中重覆喎，同埋加運，刷野應該易跌d

西game西機率

食屎啦
上次900石0 5*
今次750石又0 5*

咁放心抽

今個pool好似幾抵抽 （不過無石）

D 5星機率低到呢

見團長有d心動，但撒莎仲係訓練兵

900石, 5星係零...屌你老味玩左30 日以上起手5星三隻到而家

見到餵食妹係訓練兵，即刻可以唔使抽，又慳番d石

遲下女巨妮係憲兵都唔知抽唔抽好

點解又係女神 本來心動想抽 但係見到又有萊納好L驚 我有兩隻

可以抽啦 有團長 有兵長係一個pool

4 cost仲要高血高攻
如果係調查兵團真係不得了

抽曬 600石 =0五星

要達成個奮戰34班d新任務都幾麻煩

佢迫你用d 3星唔起眼ge角色殺boss

團長好用？

成萬攻，勁到仆街

團長，咬脷同佩特拉都好勁

10 抽中左兵長

仲有10 抽 抽唔抽三笠好

想問下係咪應該用介指換左光頭仔先好d?

你唔換，之後d活動關會打唔到

抽啦 起碼要一隻群攻

要換幾多隻 已經換左一隻

只可以換一隻，其他換黎升星，升唔升睇自已

隻野係咪廢 唔升都得

賣點係三氣

缺點係訓練兵

打定d碎片先
遲下分分鐘出d活動用到

上個活動果隻勁好多

三氣我寧願落多個網

真係垃圾驚 依幾日送咁多石都彌補唔到 D幾率低到仆街

送石係送返比佢，永遠唔中5星

無人玩啦？

無咩討論姐 仲有玩

日日擦關，無咩討論

仲要d關要好多體 skip 幾場就無體繼續玩

新人報到

加油 ，搵巴打add fd，用友情幫你過關

刷緊假首晏d

儲石等毒撚兵長

Accepted好高lv

大把巴打高Lv過我

打唔到？

要擺換果隻三cost光頭仔係隊先打得

唔抽人是咪會卡關？

唔夠五星後面好難打

全體回血效果

估唔到係奶媽，攻都OK

想等兵長 依家有600幾石

咁等兵長up先抽吧，我估應該差唔多到兵長up

錢都唔係好夠用

Up左都係0.7%

冇計隻game係咁低機率

有人可加我ID一齊玩嗎?462979923
入坑冇幾耐

你個陣升高Lv D已經可以破關

我已經好耐無中過5星, 我諗近80抽一隻都無

已經去到預左無5星嘅心態

我之前1800石都無1隻5星
不過好彩頭頭個時抽中團長
依家打到去hard 7 第8話

我無特別刻意衝關 純刷素材練角算

第2章boss已經卡左

要抽一抽先得

好過冇五星，呢隻初期用唔錯HP高，配返調查兵隊員有40%hp加乘

想抽隻群攻 群攻好弱

佢邊係調查兵團

sorry記錯訓練兵團先真

訓練兵

群攻好重要
成日啲兵仔喺隔離抽幾下水團長咬脷就冇曬血

我一直群攻都無 玩左岩岩30日

有乜方法賺錢打哂money 都好缺

無 慢慢你會夠用 休閑game

刷抽係咪一定要del game再裝

connie咪係

個女兵pool好似不錯

中得隻4星三笠

7百石全炒....
又要等佢出新活動派石

抽左一次炸

十抽嘅石都唔夠

仲有10抽一次 但想等兵長

靠朋友算

係唔阿料升LV
一日得五次素材關

唔夠料

抽重覆英好撚灰

唉，重覆阿妮

無石抽了

以為出完團長會出兵長添

抽女女仲好啦

All in伏左買石原來都幾貴下

唔好課金，友情又借到5星，而且5星咁低機率
隻game 當休閑game幾好，慢慢玩

巴打們，我刷首抽剩女嗰個池，除左三笠同阿尼唔中，中左另外兩隻，想請教開唔開得過？

真心求教，因為重刷真係玩肝咁玩

夠做啦

收到，咁我開game了

我會刷到為食妹同三笠先開
奶媽＋群攻

咁高要求

之前我用兩部機刷到首抽雙5星先開

兩隻5星算好好 朋友加隻群攻就夠打

三笠血高，攻高，我都後悔要左艾倫無要佢

艾倫打女巨人被人打1、2下就死左

基本上唔會用佢巨人化

去到尾關咪用下

玩左一星期，求高手指點

重擦，無output

換拘束啦 係無5星突擊兵下 都ok嘅

咁大鑊

係咪換遠拘束會好d
抽左80抽都唔中5星啊屌

係 遠好D 無5星都可以照打嘅 升遠拘束 好友放25-30熟練兵長 好多關應該都過到

14xx石想抽隻女角 0五星

想問下課要點課？第一次玩日本地區game

諗清楚先好課，
其中一個方法網上game店買日本google卡入

後面d關打唔贏。每日既活動就係不斷刷料。好養生

仲要後面D關食好多體 skip幾場就可以收工

養生遊戲

女巨人要點打？

佢去到門口會大叫然後你可以放人打佢
之後佢跳開有一段時間任打 過左陣佢就開始打人
而你就用野封住佢行動 繼續打佢 大致上係咁

右下果條bar有無得加

銀章留住有無用？定下個活動會清空曬？諗緊換唔換卷

我記得上次都清空

換曬卷了！

請問要點先打到呢關 謝謝

隊入面要有event換個隻光頭仔

要有死人光頭仔
活動兌換個隻

謝謝

想加大家一齊玩
新手入坑

終於到最後一天升到光頭仔了

睇黎真係用黎出技咋喎

打埋D章冇野好換只好覺醒佢

光頭仔真係好撚廢

已棄
係咁升素材
玩玩下都唔知玩緊咩

換傭兵幣係咪抵過刷券

依隻game 再唔變真係玩L完
起碼整翻個公會 一齊打巨人啦 屌

幾有諗頭

一陣咩pool

分分鐘無新pool

垃圾pool?

又係訓練兵
幾時先出新巨人啊 屌

要睇下有咩功能 唔啱心水就抽女pool算
得300石

搞咁耐ge個維護

垃圾pool

屌佢，update完d素材跌少左

終於到我！！！才個月無見到5星了

成個月

嘩，正喎十抽中兩隻

真係Cls 見到鎧甲巨人就知有運

最緊要係見到new字

係 之前全隊都係男人

新手剛開局 想問下亞妮/萊納同尤米爾 升邊個好D

亞妮

未返去更新 咁可能抽女pool算

亞妮for sure

初刷到萊納 頭先抽女性POOL 好彩地出左亞妮同尤米爾
玩法有待學下

終於草齊5星戰隊

都係練下野咁 隊友加多D兵長 後面練下拘束

新挑戰關用巨人艾倫幾好打
第一次覺得距幾勁

我打到第八關就打唔贏

剛打完第9 1粒星都無就無打第10了

第9關過唔到

食左次石打埋第十關

勁求攻略

打到第6關已經開始吃力

記得帶斬腳 同埋升夠熟練度

睇黎我唔夠打真係熟練度唔夠，
洗唔洗拘束？

去到9已經卡關 第一次覺得拘束無咩用

第二關細關有個位唔夠力 搞到堆左一堆巨人
個時逼住開團長招大 所以我諗帶拘束都有用
同埋有時派錯角色曬左cost記得kill app再打過

你個陣係點 參考下

隊友用兵長？

Yes

係咪熟練再高啲先打到精銳9 10

再練下啦

點先丁以已跌料啲

點先可以易跌料啲
自膠

聽聞高D運易趺多D 不過我無測試過

終於搞掂，最尾wave食左10石先過到，不過豪俾佢啦，好過去掉石落個垃圾機率pool

陣容分享，好彩有練開阿妮同讓

最後呢隊抱34熟練兵長 10石過左第10關！

12關有無咩獎勵？

隻5星訓練兵Armin好似一般咁4 cost，隊長技又係紅蓮，SP範圍攻打幾隻，招技能話會打暈巨人，但又唔知要打幾多下先暈呢期又可以繼續養生落去

600石 得四星*1 全部3星
玩撚

iOS 想問吓喺香港點down
佢話地區不適用

要轉日區

轉咗日區之後咁樣

有冇另開一個日區ac

外國discord玩家報5星Armin可以暈到女巨人，指打三下就暈，亦有機會打第1或第2下隨機暈，暈大概5-7秒

抽新pool?

有錯請屌

宜家進擊個pool抽10連保一隻四星以上

求加fd
232725667
掛兵長

補充：SP技範圍攻都有暈效果

Add咗

洗咁多次有五星啦 可以起手嗎

起啦，早d玩，而家派得多石

屌你老味真係垃圾驚嚟
已經中過三次重複五星 嬲到震

Btw 522295946 小薯求戰友

Ok啦 diu
5隻就6星

巴打勁

屌 抽到下年先夠啦
畀啲新五星都好呀 垃撚圾

add左

巴打好歐

剛剛清位，求加好友

前排無心機玩，無玩幾日
今日開始玩返

休閒玩就得啦 活動又唔係好
都係想抽下卡 打柒D樣衰巨人姐

公布左天日會有咩抽未？

無石 單抽兩下當參與左算

25號維護後新pool，唔知駐紮兵團會點玩法呢

想問覺醒左除左max lv高左之外本身會唔會勁左？

好似係無

呢個閪關要刷到個人先開到下一關?

10連抽中新角

有冇人要加 活動有加乘
950893857

抽新pool中兩只舊角

新手想問係咪抽到頭post 5星就開得 左邊果個制係無限重抽抽到想要既野為止

無限 重抽 一定要中亞妮先好開

感謝

我都中咗女神
不過已經有了

加左巴打，thanks

十抽完又無5星

Add左 thx

新手求加好友
711521201

新手求加好友！
989220347

姐係咩意思 大更新？

Add曬

講之後預計有啲咩改善，同之後啲event，故事安排

大概睇左下
10連抽會送角色碎片，確保至少1隻4星或以上
慢慢提升返個機率

熟練度素材會易啲跌
6-7月會有campaign 跌得多啲
8月中會調整返個balance

新mode
呢個唔係好睇得明
但好似可以用多啲角一齊打

之後嘅event
7月會出有特別衫嘅角嘅story event
之後都會定時定候出啲特別角
秋天story mode會開新章

應該係咁新mode有冇人補充下

新mode係連打好多關, 連用同一角色會有疲勞值唔可以一路無限用, 要練多幾隊先得

加我
多位

死而無憾

有無講幾時先跌金環，打左場#9,無跌

跌過一次

唔係次次跌？

屎 仲諗點解10金環咁多素材 原來唔跌

唔係

長掛萊納 求加好友

留定石等下一轉

見到巨人兩隻字，以為準備出第二隻巨人

哩個萊納睇落幾吸引

終於又有得抽兵長

新手求加戰友carry 818782580

係時候抽爆佢

無隻中呀

十抽中左新角

唔夠石十抽

第5關好難過
學人用左遠距拘束同斬手先過到

熟練幾多 我得31 無嘗試過挑戰第5關

挑哂全部 後面寧願拎石都唔搵新角做隊友

Sorry 柒左 以為講緊經驗第五關

熟練未夠40 唔敢打住

終於

Good

你人品大爆發
五星已經難中，仲要一次中兩隻正野

超勁，1隻5星已經難，中2隻5星更難，仲要中兵長係超級難
Btw見到有個戰友隻兵長71lv, 38熟練，真係神兵

刷左兩日一隻5星都冇，
一中就中三隻（雖然阿妮重複）

可以開局

前後抽左40抽，終於可以收工，thanks god

好似易左中咁
雖然我仲未中到

我都覺得係
最近依2部機，2次都係抽左一下10連就中新角

新萊納有無用後感

利申未抽

抽左4500石都無5星

大更新果然係唔同d，睇圖都覺得興奮

求團長好友
ID: 707082416

想問special event 個第2關係咪要全隊駐屯先入得？ 睇唔明

要換左隻3星先入得

THX 巴打

好似真係易中左5星, 之前1000石射晒落去都可以一隻5星都無
尋日單抽竟然中兵長
between隻game係咪已經無咩人玩

9000石都無5星

有咁多石

其實隻game幾好玩

係d機率差少少

有日本仔已經升左6星mikasa，熟練40
快到就來endgame咁

熟練40唔難 但6星

6星可以100 level?

睇唔到，上網見人升進左6星個lv位會寫MAX

仲係4星 唔夠打覺醒石

新手揀左約翰開局，抽到新萊納想問有咩評價

SS...

用落覺得hp好低

下隻角係5星黃金Petra

長期無石 + 幾期無中過5星

慢慢玩，養生game

Btw 隻game有消息會2019冬季出國際版，所以應該唔會咁快摺

希望派石慶祝

新pool男角無兵長

新pool係咪抽唔到原本d角色

mikasa終於5星

訓練兵？

有無人覺兩隻五星ackerman, 三笠好過兵長

兵長成日比人打落黎，講緊35 up熟練度

Yup 兵長係勁 但係mikasa 咩關都勁 兵長有限制

2隻都超勁，只係兵長要斬足5野先發揮到，要個陣有d斬手斬腳拘束器配合

屌，突擊兵，但好高攻

又十抽完無5星

隻角唔太吸引，可以pass 等下隻

新petra 3野斬成5萬

又唔中 屌你老母

等港版等左勁耐都係即將推出

話冬季定11 月

見隻新角黃金可以夾隻新萊納，個pool又有mikasa想抽下，抽左1000石都冇

Around 700石單抽3隻5*
貝爾托特
Jean (重覆)
Petra
最想中mikasa

巴打有冇課金?

700石3 5星....

啱啱玩儲落，冇課

聽日出中文版 有無人玩？

新手留名，想問下點樣綁ACC ??
係咪轉唔到機玩??

係咪同日版一樣?

中文係另一隻巨人game, 唔同玩法

另一隻黎？

yes, 唔同哩隻

求解

12點出 會唔會開個post傾

隻game似好濕鳩

唔知濕唔濕鳩 因為佢死ser

刷首抽刷左一日，抽左15抽左右

4500石無5星

夾夾埋埋可能都有千幾二千未見過5星

xperia 1有時會freeze app

新手求加好友
675437892

Thx 新手要靠你地carry先過到關

隻game玩咩？
又冇得避，推戰力，考反應click mon

佢難度高d個gameplay 會係點？
不停click mon ?但前期好似切西瓜咁

實卡關，食裝食角
冇技術

id:446192161, 求好友add, 之前亂加人， 自己add 唔到人求大神

返工咪上連登唔该

該

唔同關要放唔同嘅野去應對 後面打到hard關女巨人 真係 開咗幾個月 暫時變化都唔大 當養生遊戲咁玩啦

個玩法限死左
哂左巨人呢個題材
整體我覺得做得好差，唔好玩

呢個post重點講日本嗰隻巨人game，中文版新出嗰隻巨人game去開新post講啦

日文巨人game： 進擊的巨人 Tactics
中文新出巨人game：進擊的巨人 - 人類最後的希望

嗰位巴打講緊另一隻新出巨人game

女pool 係咪唔駛抽

女pool除左駐團兵嗰隻之外其他都ok

隻新驚執左笠

咁一齊玩tactics啦，養生game，又有skip券遲下會多d野玩

巴求加好友 446192161

新玩無耐卡第五章Hard，求carry 735700053

Add

我發現自己真係懶到出汁
D活動關 打一次就唔會再打

黑仔新手求add
636434480

你行開d先

巴打豪華陣

女性pool allin

Gogogo有mikasa就基本上一定要抽

446192161 巴打求加

忌問下回滿體力 係用幾多石, 佢冇寫
上次多手禁錯回卷打錢用左我30石

巴打講緊行動力？呢個位有寫用幾多水晶

係, 你呢版係點禁出黎，, 因為我禁左上果條BAR，佢問我係咪回復，係咪要仲禁多一下先入到呢版，好驚禁錯用左我D 石想慳住洗

佢會再問你係咪用水晶

541457566
加人 好多位 加我啦

玩左幾日咁既進度，係未要升四星斬手個隻？

係副長夠用架喇 7.8章hard關都係一野斬斷D重拳巨人手

係咪正常發揮

係
已經半個月無見過5星

巨人化艾連值得追嗎﹖

今日去左睇巨人展
睇完出黎就抽到艾撚

值得追呀

好感動 繼兵長pool後又連中兩隻

我屌你老母 已經卡咗兩日 連續兩日0材料

有無巴打 打曬特別關 會送D乜
打到13 無隊友 打唔到
另外想加黃金萊納隊友

巴打可唔可以講下4月 到依家大概出左d 咩大型活動想睇下有咩值得追， 依家4 隻4 星 留緊石

打錯，4 隻5星， 但冇mikasa,eren ,呢d top s

關關需要嘅野都唔同 但黃金屬性比較吃香
Mikasa 團長 兵長都算嘅 但係配合嘅野太多 血又太小
有隻野叫黃金屬萊納 專打大隻巨人 但係打小型巨人總共打5000左右 但係打大型嘅就20000幾X2下
斬手就無咩迫求 4星副長都夠 斬腳就用距活動關送嘅5星 貝爾托特 都ok

*5星19班班長 唔係貝爾托特

d 石駛唔駛話留黎回體打活動咁？ 定主要都係抽野

無乜特別，全部event關打完一次拎水晶之後無再打

打到6已經卡

新手20抽 再加20抽 得1隻mikasa 同 依家女性pool個 5星眼鏡妹
Re唔re好

有mikasa係SSS 夠架啦 你首抽拎咗邊隻5星

約翰 咁應該唔洗re?

請問咩係新手20抽

新ac做完佢個新手任加完成第一章應該夠20抽

唔洗啦 夠做

thx ching

女巨人normal副長爆唔爆到佢手？

想問下有時用阿爾敏同副長斬斷手腳斬唔到
想問下要升咩先會成功率大d?

熟練度 同lv 同埋要睇巨人type 拍打果類就斬手 跳果d就斬腳

岩岩打左場8-12斬唔爆 sp冇試

即係要用拘束器打？

隻驚嚴重缺錢 想問除左錢關仲有無方法多戰錢

Yes 加朋友兵長斬幾斬就死

冇方法

想問下四星mikasa練唔練好。 岩岩玩第二日
用開光頭仔

唔建議練，如果玩左2日唔係好耐，建議用新手抽抽d好嘅5星先開局

我以為我果隻好強
咁我想問想課小小 而加應該抽邊個pool好

首抽一定係全女pool抽5星mikasa，女pool除左眼鏡女之外其餘都ok，遊戲初期有好嘅範圍攻會玩得比較順，例如5星訓練兵阿妮同5星mikasa都好

有冇人加 岩岩del左d長期唔上線既人 有幾個位
950893857

終於中

added

巴打課左幾多

3000石中3隻5星 真係易中左

我課左一千石一隻五星都無

缺錢搞到卡關

岩岩抽中5星阿妮
同眼鏡女 眼鏡女好似仲廢過4星艾倫

岩岩開始玩 有冇咩攻略網 個模式幾好玩 但好多日文

中文攻略網就無，日文有個

如果有discord可以去discord group

如果想睇片，以下YouTube channel都ok

thanks 晏D睇睇!

有無ching可以指點家下依應該點發展/仲差啲咩要抽

差團長同咬利呀伯就齊人啦

都好夠人，升熟練口

唔知幾時有兵長抽

會唔會出中文版

2019年冬季會出國際版，相信係英文版

更新後開唔到game?

出app store更新完入game再更新多200mb開到

仆街囉，我一入即彈game

有咩新野?

好 唔該曬ching

好 努力刷緊料唔該曬ching

好L想要你隻黃金萊納

差375碎就有黃金萊納

好想奶個衰妹坐成咁叫人點忍

唔揸𠝹刀，揸魚

無哂石

呢個係咪即係有得抽兵長？
我未有

夏日event石會平 又要課金了

應該另一隻兵長 亂估係蒼穹屬性

未有得抽 艾倫22號出跟住mikasa，兵長好似要8月
女王玩event就有

公告有寫，艾倫漆黑，三笠白銀，兵長蒼穹

SP技同Ability

玩左幾個鐘...刷左約翰出黎
發現之後出個d新角約翰招隊長技buff唔到佢地
最後都係重刷...刷返萊納

5星訓練兵萊納攻速慢，唔建議

首抽必中5星建議阿妮同約翰好d

都有諗過阿妮
但阿妮低好多攻

開局有隻好嘅範圍攻角式好重要，5星阿妮同三笠都係好嘅選擇，而且阿妮隊長技係訓練兵SP條bar儲快d，對開局手上比較多訓練兵黎講會幾好用，到玩落抽返多d調查兵先再轉

thanks bro
又要再黎過

好撚正...
但係又想抽女神同petra個pool

岩岩先合到，想問大概要升到幾多lv同熟練左右？

最好升到盡 當然前提你要升好左d打手

一開頭隊野有邊隻係可以升上去？？

得隻阿妮石諗住等新pool再抽

升哂熟練，料要等第4章先打到

但呢家第3章已經卡關

要睇有咩角式，目前首要係盡快打主線開曬4個野外調查先，每日留d行動力打曬5次exp關同5次錢關，量力以為。記得每晚11點renew完後去左下角買曬所有訓練石，買完會送100行動力，每日抽一次僱兵pool又會送100行動力

唔洗升太高住，升曬主力熟練同lv先

最一開頭隊野黎邊隻值得投資左先

一定係呀妮先架啦，之後等下個游水pool 睇下咩情況再決定抽唔抽

阿妮裝備升到滿，要第4章先升到，但呢家卡第3關

漆黑艾倫SP技同攻擊模式同紅蓮艾倫好似差唔多

如果係我，我會升阿妮先，其次阿明同為食妹，再睇遲下個新pool抽唔抽到5星

阿明同薩莎好咩???

打完2下就飛走

BTW...聽日30抽都冇5星既話都要重黎

斬手、斬腳同突擊兵我會每樣練一隻要來過story用，阿明用到抽到4、5星斬腳先再換。sasha我有練開，升到後期sp技可以斬單體5下，都唔錯。

正

900石0 5星已重刷...

新AC中2隻4星米卡莎..同新5星艾倫..

照玩住先..但再有石係等米卡莎UP定兵長UP先再抽????

等米卡莎UP

今次値得抽？同埋同名角係未唔放得同一隊？

抽到活動角都ok，起碼跌勳章有加成

反正未齊角 抽下都無壞
同埋好似勁過原角

我都會抽，不過等下轉三笠同兵長banner先，蒼穹同白銀高攻角唔多，起碼無漆黑同黃金咁多加上本身有黑三笠同黑兵長，所以黑艾倫唔急切。

居然係中希斯特利亞

咁咪同活動嗰隻白銀女神撞左？

正路勁過送既角既

有時活動後期要放活動嗰隻先打得，所以無得用金女神

同一個角色唔可以同組 3隻miksa只準出一隻

重覆既有咩用

限界突破

水著艾倫變巨人打第7關boss 3分2血 舊果隻都係咁

聽外國人講，水著艾倫好過舊嗰隻，舊嗰隻好少hp好快死，有外國人直頭覺得3隻水著最好係艾倫

活動第六關已經打唔贏

睇下我借出嗰隻幫唔幫到手
331109396

有無辦法拎得返a/c
舊電話壞左無backup

打到第十 好多野跳嚟跳去

啱啱DL，玩左成日，求加好友
ID : 643413057
請問3、4星有邊隻可以盡升?
(試過打關唔夠打)

卡第八

可以玩落去？
[img]

係差隻群攻 遲下有up mikasa 再抽下

打活動應該出咩人

活動角加斬腳角

一個月無見到5星 今次一次10抽兩隻

恭喜，呢隻好勁

隻巨人D血多到
紅色艾撚65 級技能2 先得40000血
黑色艾撚 40級 技能1 180000血

掛咗黑色 艾撚 仲味加我嘅巴打Add我

呢隻勁唔勁得過舊果隻？？同埋兵長，mikasa 又點睇， 因為想留石抽， 但見兵長 mikasa 招技都係就咁加自身戰力， 好似冇舊咁勁

舊嗰隻艾倫會8月buff，勁嘅程度應該同新水著艾倫差唔多，新水著三笠同兵長應該無舊咁勁，但入手都唔會太差。

8月buff 既意思係？？ 會改勁？

係呀，因為同新嗰隻hp 相差太遠，公告有寫舊嗰隻會改勁

新手問問 家下呢個pool抽得過？

自推

新手想入坑會唔會太遲

唔會 抽到好野就得

想問下我用日本ac下載完轉番香港ac會無哂d歌
有無解決方法唔想重新下載d歌

抽得過

想問下首抽係咪都係頭post果幾個？
我鍾意為食妹佢有無5星？

大食妹仲味有5星

買首抽好似好d 哩個100人仔

用3星有愛

幾好 需要嘅野都全部有

冇， 我又係咁， 唯一就係唔用itune,轉用其他

我已經連續12,13次10抽無5星
好灰
不過我呢條team 都仲打得贏
遊戲商係咪black list 左我，唔俾我再抽中5星

課咗金俾apple

same 月費？？

我今日睇巴哈大食妹5月個時有出過5星版

有， 但依家個pool 冇得抽

你去自己隊拉落下面睇其實睇到晒出左咩角， 未抽到or 未夠碎片= 未unlock 咁解

唔該巴打

依家個pool係咪無up
我淨係首抽完亞妮儲石無抽住

刷到艾倫

D金章可唔可以留到下次
唔係好記得

艾撚巨人好多血

未係好識玩佢5cost好難出

新玩，暫時得呢d。
加我id:960997771

玩到咁後得4、5隻5星 都幾sad

係，真係好灰
抽中5星只有團長，咬脷同阿妮

玩巨人冇艾倫, mikasa, 兵長不如唔好玩

利申:冇

有無方法拎得返無backup嘅a/c

依家用緊咁既隊

想問下限界突破哂5團火覺醒之後會點???

升1粒星星???最後要儲碎片升到6星???

mikasa同艾倫都勁 輕鬆過活動第8關 不過卡第9關

520632975
啱啱刷到新mikasa 不過得28熟練 啱洗可加

加左

Con

想問下拘束兵器有無話邊隻最好用

多數都用遠拘束

213374035 歡迎各位巴打ADD我FD

有無話邊隻顔色最好??

定係都係睇秒數?

向巴絲求救，android機update完都依家都係彈app，入唔到game，有無方法？

唔g 不過用開黃色

自己個account 抽嚟抽去都係得三隻5星，今次活動抽咗900石都無中⋯⋯。

淘仔個邊差唔多係20蚊一隻5星（個帳有五隻5星就收100）咁上吓，有少少心動！

係咪玩全黑屬性好？謝。

暫時都未去到要玩純屬性

Ps 純屬性 你d角有排都未升哂上去

我屌你老母 0.1%都要我中依隻垃圾 第三隻啦 仆街

上6星

我真係有三粒進化石…
但係無藍色素材

用左1200石中亞妮同兩隻三笠
隊長用兵長但好似新三笠勁d
升邊隻好

隊長轉左新mikasa之後 日日都有人add做朋友之前用首抽萊納無人add

努力呀6星

試過一次 更新左qapps後 有得禁重新下載同安裝 個save會係返度

啱啱咁啱抽埋團長 呀利呀伯可唔可以用新艾倫代替

90 抽中團長大食妹

掂哂啦,新艾倫食到團長隊技,呀伯如果唔爆技出場,好易就要返屋企

咁多石2個都好用

揾屋企人抽10抽，中左5星.............貝魯托特仲要係重複

10抽中團長

總結 70抽中二隻團長 一隻黃金萊納 一隻大食女 仲有隻黃金5星 大家快d allin

開game 儲到依家一直忍唔用

多謝巴絲，終於得番啦

7次中5隻，好誇張

炸左千五石一隻都唔中

我都想知你最後揀邊隻升

揀左升舊三笠 因為隊長用兵長
新個隻正係放活動加成 升都冇升過

睇黎長線都係舊果隻好過新

249522828
招戰友，暫長放呢隻

舊三笠到而家都係最高hp嗰堆，隊長技配新艾倫好用，SP技清場，整體真係好過新三笠

久違了的5星

個個都抽到咁多好野

宜家係咪抽團長個pool仲抵玩過活動個pool?
冇團長有舊兵長，但又心思思想抽新兵長

抽團長pool好d

巴打個陣好癲

終於過到lv5

重生了，麻煩請加：511670215

升完5星活動角終於打贏lv 10

巴打咩陣

啲技好難升lv16

活動艾倫，米卡莎，兵長都抽齊，差隻團長

推！謝巴打！

隊友搭40熟練舊兵長 差唔多得佢一隻打

點解咁歐

呢家隻活動女神先升到四星，趕唔趕到升五星

ID: 707082416
長掛40熟兵長, 有需要可加我

已加巴打

升到5星都係好弱
我想升6星但又唔夠碎 已經全部換哂

從新模式睇得出，又要練多好幾隊兵先夠打
btw 終於有4腳爬爬巨人打

開始有多d新野玩

求加，希望有多啲四星petra朋友，其他都歡迎加

佢隊野4隻6星

d 經驗石關有限， d 素材又咁難刷， 想急練都冇得急

點樣活動角上6星

白銀新野5星

十抽左次唔中 當支持左就算

呢隻1次10抽算好俾面，我抽曬落上次個pool

見有mikasa就抽下囉 不過都係唔中

我前前後後幾個pool都抽左好多石，一直都唔中5星，係尋日先抽到一隻藍兵長

完活動先中

新活動2次10抽唔中五星，又要儲石了

打挑戰送好多石

等下個pool

中bug，矮仔唔肯出黎，有無巴打試過咁

已棄, 啲5星難抽到

我試過，press 主畫面，跟住入返game
佢會問你退出定繼續，我press 繼續，隻細野就出返黎

銀池後半蕉姐?音都配埋

又送石 等15號

2個pool藍隊真係等人用

點解咁快有？？？

呢d係官方更新完隻game之後外國玩家喺game入面抽出來嘅data，早d知有咩pool抽。

5星調查兵貝爾托特嘅影片都出左

佢招skill 其實有咩用， 係咪易 d 打到critical??

抽左40野 中左艾爾敏

3次10抽得個桔

我唔識日文，睇落意思係每次飛起打一下，出擊打頭三下都會加傷害，有錯請更正

呢隻艾爾敏好正，我都想抽中，基本上呢個pool隻隻都好用

單抽易中5星定10抽易中

一切都係講運只係十抽會送少少角式碎片俾你，叫做好過單抽少少

頭30抽都係得個桔 不過見仲有石先抽埋

所以都ok 多隻無既角入手

緊係留mikasa pool 會有券送

抽完3次得返90石

抽唔抽好

有冇mikasa？如果無就等mikasa pool

冇

等mikasa pool 有卷送呀

等巴打試打總動員包膠

出三隻好似玩過出車咁

未打，但睇feedback有好多關，打好耐
-用低lv低熟練搭朋友角式carry衝關
-城牆要保100%先有3星
-難度唔算難但關數好多
-全隊無傷出擊可以有50%攻擊力加成
-瀕死要等過一晚先可以恢復

個mode主要都係想玩家訓練多d角去打馬拉松

見換d 野都係廢廢地

Normal 馬垃松 我過左lu
打晒有100石

大家要小心，唔好俾巨人打中 or 大本營俾巨人打中， 咪先會好易受傷

我試過俾巨人打中2野，其中一個隊員變左重傷

Normal差兩關。。。
輕傷有冇得恢復？ 次次玩到頻死先換人走

第二次單抽中5星

好似每日過左12點先恢復到